業主急套現換樓 新葵芳花園減至630萬元沽

中原鍾慧儀表示，葵涌新葵芳花園E座高層4室，實用面積400方呎，兩房間隔，裝修企理，業主於3月初放盤，叫價670萬港元，3月份仍堅持索價至少640萬元，直至近日因有迫切需要套現換樓，叫價態度軟化，減至630萬元，當日吸引超過10組客睇樓，其中一組睇樓客即場還價600萬元，終以615萬元成交，呎價15,375元。

她指，新買家為上車客，睇樓近1年，因鍾情港鐵站上蓋物業，一直等待價錢回落，近日見上述屬高層且附有裝修，且願意減價，決定立即承接。原業主於2014年6月以371萬元買入，帳面獲利244萬元，期內升值約66%。

上車客睇樓近1年入市

希望佢睇岩係低位

真係好撚貴
舊到咁 只係因為係地鐵站上蓋就咁貴

買樓買地點 點都唔會跌咁勁

又排隊睇樓 CLS
現實同連登平行世界

呢個唔計， 因為唔係ccl 成份屋苑

你即管唔好計，只計報紙佬報導
記得年尾捐錢$5000就得

呢個係咪就係肺炎期間低價出售，吸引大批準買家排隊睇樓，但最終全部都係睇定d先冇人扑鎚既海怡放盤

業主反價成交左啦

係掛！張相貼咗好多次出嚟！
剛需搶買，唔買就笨，埋嚟睇埋嚟睇喇喂！唔買都睇吓喇喂！

你每月準時交租咪唔使煩呢D囉

係囉！你都準時供樓俾銀行！橫掂自住升跌賺蝕都無你份，煩少樣嘢！

咁都叫無我份 抵你租一世
十年內供完啦，仲30年咩，你慢慢等2047啦

仲係萬五蚊呎
開620 壓600 還615都成交
業主急放wor
新業主等左一年 唔差左等多兩三個月啦

見"急套現"呢三隻字就知樓爆先兆，仲趕住去送死

供廿幾年變十年內幻想銀行收平啲？

點解無AA入來話換樓？
又唔講QE？剛需？

- 業主於3月初放盤，叫價670萬港元

- 3月份仍堅持索價至少640萬元

- 直至近日因有迫切需要套現換樓，叫價態度軟化，減至630萬元

- 當日吸引超過10組客睇樓，其中一組睇樓客即場還價600萬元，終以615萬元成交

問題：

1. 呢單係咪減價成交？

「直至近日因有迫切需要套現換樓，叫價態度軟化，減至630萬元」、「當日吸引超過10組客睇樓」、「終以615萬元成交」

2. 十組客睇樓，有否令業主成功630 萬賣出？

最後 3. 何講「反價」？
630萬「反價」到「615萬」？

呢個post 大家見到，aa 為左水鳩你，點樣擘大眼講大話......
(又或者佢地 中文會考都 Fail)

因為你無樓所以你唔識點玩 人地一開二都係咁玩，不過我月入又咁低玩唔到
繼續租樓吧啦你

AA近排收到指令要做低樓價增加荀盤，促進成交量！

反正有買賣就收佣

有十組睇樓客都要減價成交

咁排隊睇樓張相代表咩？

10 組

升

業主唔係急放，個買家點買到靚野

叫價減都叫減 如果業主開1000萬成交600萬，係咪叫怒劈4成？
呢單只係市價成交，根本無平過

其實業主叫高少少
買家還價
最後減少少成咗佢是常識吧

唔識字？
叫價減完先有人睇
十組客睇完再要減多15萬先成交到

係啦係啦，港樓只升不跌
咩價都係市價成交，總之唔會跌啦

最終成交價都只係市價，根本無平過，甚至比半年前仲貴左
你唔識字？

新葵芳花園好似已經大維修咗

咁樣寫就唔夠爆啦
一定係 「業主恐慌 狠劈求甩身」

咪話左港樓只升不跌
咩價都係市價成交，總之唔會跌

有十組客睇樓唔反價
仲要減多15萬先成交到
原業主一定係賺夠想比其他人賺下啦
唔通係唔減架冇人買咩，大拿拿十組客喎
同一時間去要排隊先入得呀！

我就跟數據講事實，你唔啱聽不願面對就繼續叫春等樓爆

十組客個個都係真實買家，有剛需應該即場投標，價高者得！
舊業主賺夠唔想下手俾多啲

事實係叫價減完議價再減先成交到
你條傻仔就話人地叫價減都就唔算減
係你自己唔肯面對現實

樓唔樓爆都唔關我事
我有樓自住都唔會賣
駛咩好似你咁日日出黎吹只升不跌姐

咁可以轉按
做十年mortgaga姐
無話30年一定要用死同一間
你真係無買過樓

叫價1000萬減到600萬，咪叫劈價4成囉

轉按30年變10年供款額一樣！由供30年變供10年，供款一樣，唔使過壓測！

業主於3月初放盤，叫價670萬港元，3月份仍堅持索價至少640萬元，直至近日因有迫切需要套現換樓，叫價態度軟化，減至630萬元，當日吸引超過10組客睇樓，其中一組睇樓客即場還價600萬元，終以615萬元成交

你死撐只升不跌係唔係撐到有D 心理不平衡
淨係睇到自己想睇既野
唔想睇既就見唔到
放鬆D 啦香港人，如果需要去搵社工傾下計

減條春咩，咁貴

630都專登叫高左比班排隊客還價咋 你咁天真，叫價減就咁開心

好似你至係只想睇到自己鐘意嘅野，又變忽然業主，見你唱淡成年都未樓爆係咪有d心理不平衡

我都唔撚明拗贏又點
有樓係手 賺蝕自己知 關人撚事
冇樓係手 自己睇價 價啱入市 事後賺蝕 亦係關人撚事

討論下樓市前景升定跌
好友永遠死撐 唔容淡友討論
坦白講市價成交 撚有新聞價值
呢單news 分明唱淡
條友仲可以話 減價成交=> 減完都係市價=>市價冇跌

新葵芳花園個價真係好癲

地段保值在永遠有班傻鳩買樓只衡量地段

所以咪話你唔肯面對現實囉
業主減左價仲要比人挫價
你都可以打飛機話仲係市價成交冇平過

我話我有自住樓唔代表我係業主
我唱升唱淡Post 都有出
你覺得我係淡友咪淨係睇到我唱淡囉
樓爆唔爆我真係冇所謂
唔會好似你咁，一見人唱淡就好似癲狗咁咬人

冇撚有錯
所以我懷疑條友有少少心理不平衡

業主開高D比人還價，買家又覺得減左好開心，最終原來只係市價成交，雙贏

我就跟數據講事實，你覺得叫咬你咩

去到 63 萬元沽 才說吧

你咪繼續打飛機，全部成交都係市價囉

唔係打飛機，事實係真係市價$15K幾一呎。有數據無得辯駁

還是你覺得叫價減即係減？

人地好似高位摸頂入左保升中心

上年係17至18k我記得
嗰時嗰頭番工

公屋群中
交通買嘢都方面
景觀就無咩啦
隔離係狗屋

到底點解咁有錢

睇成交2018-2020都係15000/呎，2017就14000/呎

其實公道講佢呢單以現時講根本冇平。

個市依家一定係唔好，但喺度爭論有冇平，唔好睇新聞既文字，唔好睇估價。

睇個屋苑實際成交。金錢係最誠實。

賣果個叫幾高都冇用，買果個鋤幾低都係冇用。你買樓同賣樓都係參考之前成交。

你話做低就做啊
大把業主供滿 慢慢收租 駛同你急
唔破頂都唔放啊

睇字以為大跌...睇返成交價其實差唔多...係比2019年中高位回左d..

睇返成交咪又係差唔多

佢一開波叫670萬直頭痴L線

新葵係咪無三房單位？

如果唔係36 年樓 應該要21-23k咁上下

劣食有葵廣 好啲有新都會 有一田
樓下鐵路+巴士總站

16.5k/feet 唔係唔得
但唔係呢個時勢囉

睇返呢個屋苑，樓價最高位個時係成交過呢d價，佢叫670萬都係叫價姐，預左人壓價，615萬同呢幾個月既市價差唔多，冇平過。
利申：唔係業主

成左啦 最後好似820萬
比開頭價錢 高返啲啲

呢個位，又嘈，又多人，多車，實400都要6. 3，

極方便，配套有。放租又極易，點會唔值？

唔少人覺得供緊樓既，就一定個個月清袋冇錢儲到咁

3zero 講既十年供得甩，我估意思係每月係供樓之餘，儲多一筆錢，十年後舊錢多過按揭 outstanding 後咪一野清左條數佢囉。

對供緊樓既人，呢啲數有幾難明？

口講罷鐵，但買樓租屋都係要痴住地鐵站

成班連登仔以為睇得好通透，發撚左達未呀，傻閪

減咁少睇唔到有幾急

咁都仲入市 助長樓價

等d專業AA狗上黎為大家分析下

到底係咪真跌 同埋 跌幾深
等多一排發展商開始推番新樓盤就知

600萬400呎

你唔比新業主係藍絲咩

係呀，好撚多藍絲

好多都係咁 成日話無選擇 跟本就行動力唔夠

事實

同埋好多人貪好風水好
37年樓齡
五棟
係完全冇兇宅

唔係同連登平行世界 係地產佬見業主唔肯減 就每日出跌價“新聞”
當個市旺 買家多嘅 就每日出大升嘅“新聞”

完全冇咁神奇

其實房屋台有幾條友都好似佢咁，真係好煩，搞到無哂討論氣氛，我諗緊係咪block L哂就算

新葵芳花園630 萬叫貴 ？

好撚舊

算平 但好臭 隔離工廠 又tg放題

所以新聞睇下就算啦。個市差就基本依加新聞只係會報d 減價盤ga news。 加價成交 左/ 個價無變就唔會報。
到下轉大陽春又會相反

先平得嗰幾十萬就搶屎咁？
跌一半先啦起碼

業主識玩
初初叫高價
減到變市價
咁就引到人買

除左個外牆係新無野無新
入面爛撚到你驚
比盡你500萬接貨就差唔多

貧窮限制想象
舊錢放係mortgage link都可以對沖利息啦
成日話人供30年

2013年時住租過一年
高層向貨櫃碼頭

又靜，景又開揚
落街食嘢買嘢方便
搭黨鐵快到不得了
去黃金買完嘢返屋企只需10分鐘

啲AA 自己俾錢call咗啲老臨嚟，俾佢用多2次啦

等睇連登仔話新樓600萬200呎抵

舊撚到

「......每月係供樓之餘，儲多一筆錢，十年後舊錢多過按揭 outstanding 後咪一野清左條數佢囉......」

咁講世界上邊有窮人

疲情爆到咁都萬五蚊呎，睇黎我起香港點都買唔起樓

無限QE ， 買都正常

買到樓，又有財政紀律既人，會窮得去邊？